港大男PhD 27歲 孤單香港島，搵sp，搵一個女仔陪伴

我27歲，中國人，系港大讀PhD。香港真係一個好容易孤單嘎地方，如果女仔嘎你，都覺得有滴孤單，想搵一個人陪，搵一個人疼你，或者搵一個sp, 我滴可以做個朋友，相互陪伴。我好識照顧女性感覺。I can give you the most amazing oral sex. my job is to give you most intense pleasure and enjoyable moment. can you give me a chance to please you? 如果你有興趣，請pm或者whatsapp +85251090626我。希望你唔超過38歲。

pmed

支那狗hi